Instagram咁大個程式無人講？

大家不如集思廣益 點樣做取締埋ig
唔如做d唔做d
要做就做徹底d

推

賣左比fb好耐

乜野係IG 我就完全唔知

Vero

毒撚冇用

連登毒撚無人用ig

要睇女 ig唔計

啲j圖唔轉會點搞

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

不如兒登仔用返黑白電話咁會好d

ig真係得後生玩

中老年不嬲唔玩

逐步逐步嚟

沒錯
我喜歡用ig睇女

MeWe真係替代唔到Instagram

未用過

慢慢嚟

真係搞得掂Facebook ，你慌無人出嚟搶ig個市場？

逐步逐步嚟

再咁落去完全搵唔到人

好難搞 續步黎啦

之前有個Vero
不過好快收咗皮
睇下佢有冇得咸魚翻生

呢個難轉好多，好多人搵緊食，甚至全職

咪係
知嗰個都唔講, 唔知嗰個點撚樣講啊

呢個係難搞 但可以慢慢黎既

不如由香港人做起

成班港女同KOL一定唔肯棄用

無post ig又無用ig傾計
有乜好驚

IG係你自己放棄私隱主動upload相上去
用邊個有咩分別

唔留言 唔po相 唔傾偈 只係follow女女同貓腦

到大部分人用多左時間喺MeWe
到時無得佢地唔棄用

身邊d人已經轉哂mewe啦喎
樓主d fd係港豬？

CCTVB

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

太大包袱
無晒啲follower
所以當睇唔到算
用住先

呢個po應該好快沉

取你老母個締，大陸閪

呢個真係唔信會無人用

取締冇問題，但嗰個位用取代就得，前者係錯

有心一定介到

幾多人靠ig搵食, 當睇唔睇

Deleted N 年

一講ig啲港豬就

雞先定蛋先既問題
觀眾應該行第一步

收手啦，依家篇文仲煩膠過冇人講本身

ig應該仲難戒過m記

打破慣性 從來系靠 創意 / 創新

以前 亞視（傳統媒體）系咁
依家 連登（社交媒體）都一樣

分別系

傳統媒體 既內容供應者系 亞視
社交媒體 既內容供應者系 用家

推
已經有人開始串緊話做乜用IG

係呀 難搞n 倍
最麻係要啲靚女轉埋一份先有用

從來唔玩ig

所以未搵到ig嘅代替品之前 我都唔會主力用signal
唯有慢慢嚟 減少fb ig wtsapp嘅壟斷先

慢慢嚟首先要食住個勢ko左WhatsApp先

叫人轉都要有替代品先得㗎
Mewe完全唔係嗰回事
Mewe少人用係因為本身已經冇乜人用facebook
慢慢嚟啦 咁鍾意一步登天

最主要係未有app取代到ig
Mewe個feel似原始Facebook story連filter都冇 啲人邊肯轉

而家先知有冇搞錯你開app個下下面已經寫from facebook開個po都問你想唔想po埋上Facebook

收購後已經唔想用 變咗第二個FB
收購前啲相真係好高質 一個好正既攝影分享平台黎

係時候睇定有無邊隻呢類有關既股會跑出
或者搵下人整返個搏爆起

討論取替嘅app啫
你講到連smart phone都唔好用

又搞死黃店ig shop

返學啦 用腦細胞諗返d有用既野啦

我同你講啦 你有實權咪你話事囉 係連登傾呢d野

不如你諗埋抵制房屋 電力 水 街市d肉 iphone 之類

唔好搞d唔搞d成個on9咁 你呀

Mewe個介面係fb個類
Ig係似個人相簿咁

Ig難搞過fb

點做到

唔覺玩ig就好似同稻草人比賽緊咩
為show 而show 根本完美世界黎
永遠冇人會show 自己仆街野出黎
唔玩唔好要人羨慕 同時唔洗羨慕人

iGoogle

已del 咗個垃圾

如果啲賣/買家放/收goods唔係個個去曬IG嘅話
我應該晨早DEL咗

pushhh

Ig咪一樣照send data 去Facebook

ig係一個好病態嘅世界
就因為佢 依家好多咩打卡點 打卡餐廳 打卡食物
乜都打卡行先
食餐飯要影幾廿張相 影到滿意先食 好有病
去旅行又係 景點影相 啲人擺啲作狀pose扮kol 以為自己好靚仔靚女 仲要霸住個位影勁耐 cls

好心咪撚咁麻煩
人地美國人都未驚
你班傻仔日日叫春
遲下豬西買埋signal 就好笑

所以唔玩 活得滿足要靠內心世界
遠離電子毒品

其實學識點安全地用社交媒體 重要過用乜嘢社交媒體

連登匿名加外國server 咪又係有一埋人自爆

IG個個Po story 話自已轉熜爐又係用緊IG 睇到我

咁又點？

IG同signal係兩樣nature嘅野

即係中老年人仲有決心抵制過後生囉

雙重標準係咁

冇撚有錯

你岩

開始吹風 剩係唔用whatsapp冇意思
降低大家唔用嘅意欲
留意下

要人講㗎咩好耐之前已經係facebook 㗎啦

ig fb拎百幾項data 香港人：照用
whatsapp拎十幾項data 香港人：用signal
咁撚搞笑既

終於有人講
根本上就無可能脫離到 成班跟風轉signal扮反抗
港女戒到ig我裸跑維園又點話

連仔不如乘機開發lg (Lg)

有需要咪睇唔到囉

要港女del ig根本冇可能

跟風就叻
唔止fb ig啦
Google YouTube 咪又係咁
班傻西咪又係繼續用
係到講經

事實已反映美國平均民智低過香港黃絲平均民智

我明
我意思係就算我地唔用whatsapp 好多人都會繼續用instagram
所以要罷埋ig先算係完全脫離facebook inc
但問題依家ig仲未有替代品 所以要完全脫離係唔可行

既然係咁嘅話 我就唔會淨係用signal而完全唔用whatsapp
但係大家可以逐步減少facebook inc壟斷都係好事

你望下cctai再講啦屌

我好少用 IG，真係覺得唔係咁好用，始終代替唔到類似 FB 功能，覺得只係俾人哂下硬照、短片及做直播 !

ig都只係近十年內嘅事
已經改變兩三代人嘅生活習慣同一啲價值觀

Snapchat 咪一鳩樣

Whatsapp pr出現了

呢個真

我都中年 冇用ig

其實有咩好玩

聽講得相？

IG 唔係比你呢d無社交生活既窮毒撚用架

老老實實 在職果d又真係唔多人用ig喎

計晒全香港勞動人口

我真係見過窮人都用ig

Pinterest?

del左咪無得睇住d女ig d相打j

我唔知，我睇唔到

岩呀

直接全民罷玩 社交排毒

Vero幾好用

Snap囉

尷尬

一講到IG連登仔就縮
影響到佢地睇女嘛

有冇人用Vero 唔用facebook?

早幾年其實有呢個, 既有FB亦有IG功能

social media咁輕鬆唔用既人
9成都係毒J無朋友

其實想佢俾美國政府分拆返出去
我有近萬個followers
但如果facebook繼續加埋d垃圾AI演算，再加上有替代
一定跳船

mewe要做多d live 先可以谷人數

咩邏輯

講中真話就話pr
兒登右膠果然惡過共產黨

睇取捨架姐。
蒸野食唔落調味夠身體健康la, 但係咪會為左咁而唔食炸雞，打邊爐，放題？
純粹擺個秤係到，ig 嘅功能值唔值得你為左安全去放棄，換一個落後d 少人睇嘅app
覺得值嘅咪轉囉，唔值咪唔轉囉。d 資料係自己嘅，比人睇都係自己嘅事。唔關其他人事。

你share撚夠tvb同支那節目未屌你老母

要用ig打j 不了

背後似都係大財團

啲老嘢先用ig
依家興snapchat 同tiktok

不嬲無乜點用
唔會幫襯ig店，又唔會拎黎睇女

其他用mewe follow咪算

無人講咪⋯

系你老母

真

唔用就啱 用嗰d 認屎認屁以為自己有朋友

握手

要睇j圖：我唔信 我唔清楚

啲人玩ig驚講錯啲咩比人post上fb/連登批鬥多過驚佢收集data

點解 id越後越鍾意屌人pr 究竟邊個先係pr

岩，一係就fb ig wtsapp都全部唔用

正解，見好撚多foodie同埋港女打卡
見呢類通常都唔會follow back
我主力都係去睇世界各地攝影師嘅風格再去學野
因為對香港攝影圈子已經死左心

如果佢有ig個功能最好
俾攝影師交流一下
同埋佢有課金功能放高質素相片會更好

ig現階段仲有好多利用價值，睇唔到有急切轉換的需要性，當然可以完全脫離Facebook ，係長遠目標，但而家要比市場慢慢適應facebook主流大勢慢慢退卻，最後希望由其他公司取而代之

用咗vero兩年，最大問題都係無人用

港女：要呃like，不了

雞蟲咪用叫ptgf

乜鳩邏輯

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登仔又開始極端化

Push

唔知幾時開始啲旅遊節目會以打卡點嚟介紹景點 餐廳

大四喜Rap?

4年前已經棄用左
成日睇人地生活做咩
比較完自己又唔會開心左

click錯負評QAQ

ig唔計啦
太好用

抖陰囉 美國仲多人用過ig

多謝新假期
同埋d攝影群組
將攝影呢一種個人藝術野物化做群體野

屌你啦
IG唔計架

我真係冇咩社交生活
不過都係結識下世界各地攝影師
尤其台灣同東南亞，真係好多臥虎藏龍
老實講,ig呢幾年擴闊左我視野

可惜侵侵分拆唔到呢間維穩怪獸
間野俾facebook收購之後，suckerberg出好多賤招迫人課金
搞到個reach係咁跌加上個演算法
成日都miss左朋友嘅作品，又成日有廣告，真係好撚賤

同意， 好難一步登天。 WhatsApp 都話叫有代替品可以轉

反守為攻囉永遠唔會幫襯ig shop

hashtag撐trump #support_president_trump

Tik 你老母

同唔用youtube一樣難
youtube最大嘅資產唔係佢個平台
而係出名嗰班youtuber
你有能力叫嗰班youtuber轉平台
youtube就自自然然收皮
ig 都係同樣道理
所以冇可能一步登天，中間要經歷好長嘅過渡期
嗰班有幾十萬幾百萬幾千萬followers嘅人唔會咁樣同你冒險一野del咗ig
好少少嘅會新平台 + ig同時經營
保守d嘅直情唔理你
一直到新平台fan base夠大先慢慢放棄ig
而作為普通用家嘅我哋亦都要頂得順新平台冇野睇都要keep住活躍
經歷一段唔知為期幾耐嘅開荒牛階段
同whatsapp轉signal比係兩個難度嚟

以抗衡Instagram為目標嘅Vero

食屎啦你